# README #



### ATENCIÓN ###

* Las implementaciones están en ramas distintas.

### Implementación usando BioJava ###

* Mirar rama: AprendizajeBioImplementación2

### Implementación SIN biojava ###

* Mirar rama: DesarrolloPropio_NoBioJava

### Ignorar rama AprendizajeBio ###